[發洩] 我正式宣布巴士app係垃圾

13:15 見到架61X仲有三分鐘
13:29 巴士app顯示仲有一分鐘
屌

塞車？

不嬲都垃圾 又咪係要用

lm

係交通阻塞中途站確係成日唔準, 不過如果係總站開車你預時間係有用

唔係第一日既事

架巴士入左結界

1min > Arr > 走撚左

壞左啦已經

唔知.....

你兩張圖有咩分別？
屌你老母

Ching 我po一張圖
你邊隻眼睇到兩張？
我屌你老母

呢個世界好多人眼殘仲要脾氣臭

Li打 明顯一個例子

識用緊係撳前幾個站睇下架車去到邊再預時間啦on99
利申 Poly常客，ETA話10分鐘，我就爆房坐足20分鐘後先狗衝落去噴水池咁就啱啱好有車

夜晚9點半係站頭等41a試過幽靈車，直接跳去20分鐘後